請幫忙刪post

請求admin幫忙刪除以下由我貼既post
Thanks

樓主俾人威脅？

請求admin幫忙